驅動程式問題

話說我買左隻USB wireless adapter 係asus ac53 nano 咁裝佢個驅動程式個時就永遠裝到Now Installing Cisco EAP-FAST就卡住左 咁我已經直接係個folder入面裝哂3種EAP但都係卡係呢個位 同埋我熄左個setup.exe都係未收到WIFI 所以想問有無方法解決或者直接改到個setup可以skip左裝cisco eap-fast??

Windows 10應該唔洗額外裝driver, 系統本身已經有

Windows 7可以試下一隻叫Driver Booster嘅軟件,

會自動Scan晒你部機啲裝置睇下有咩driver未裝/有更新

你咩window先

sorry未講 我係windows8.1 64bit 但我想講唔知係咪幾年前免費升上10跟住我又downgrade番8.1 而家好似裝咩8.1 64bit既驅動程式都話我資料不正確

推到各位巴打上水

不過其實我都DL哂FOR咁多個windows既版本試但全部都卡係cisco eap-fast到 所以應該要解決呢個問題